【寸步不讓】 政府無明示分區戒嚴

若然港虎無明示實施戒嚴，則戒嚴實則係靠公眾恐慌嚟維持。
行街唔犯法，對於應有嘅權利，唔可以向惡勢力低頭。
應對方法理應係更多人食完飯落街散步，個個帶電話周圍影香港街道夜景相 / 片，唔好落單。
退一步唔會海闊天空，只會對方得寸進尺。

光復香港，時代革命

食飽飯落街散步天經地義

退一步得寸進尺

戒嚴個陣黎多次百萬人上街會點?

光復香港時代革命

推